Упаковка
========

1.	Контроллер упаковывается в тару из гофрированного картона.
   
2.	Упаковка модуля должна соответствовать требованиям ГОСТ 23170, ГОСТ 23216 и обеспечивать совместно с консервацией сохранность изделия при транспортировании и  хранении.
   
3.	Документация, входящая в комплект поставки помещается в полиэтиленовый пакет. 
   
4.	Контроллер совместно с документацией упаковывается в транспортную тару.
   
5.	На транспортной таре должны быть нанесены манипуляционные знаки в соответствии с требованиями ГОСТ 14192: «ВЕРХ», «ОСТОРОЖНО. ХРУПКОЕ», «БЕРЕЧЬ ОТ ВЛАГИ».